坦白講接放工害緊成個進度

搞1，2次可以，再搞實死
根本就係當年既鳩嗚團，純粹發洩自high
頭一次就話比你加士氣，
每搞一次都浪費文宣辛辛苦苦儲既民意，
之後就係玩到自己人都攰，慢慢越來越少人

強烈建議落街播片對抗cctvb +宣傳626
留力搞一次爆發

推